[
    {
        "id": 1,
        "title": "Anket Başlığı 1",
        "quesions": [
            {
                "id": 1,
                "question": "Günlük olarak kaç saat uyuyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "3 saat veya daha az",
                    "6 saat",
                    "7-8 saat",
                    "9 saat veya daha fazla"
                ],
                "correctAnswer": "7-8 saat"
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Günlük olarak kaç bardak su içiyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "0-1 bardak",
                    "2-3 bardak",
                    "4-5 bardak",
                    "6 veya daha fazla bardak"
                ],
                "correctAnswer": "2-3 bardak"
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "Fiziksel aktivite yapma sıklığınız nedir?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Haftada hiç yapmıyorum",
                    "Haftada 1-2 gün",
                    "Haftada 3-4 gün",
                    "Haftada 5 veya daha fazla gün"
                ],
                "correctAnswer": "Haftada 3-4 gün"
            },
            {
                "id": 4,
                "question": "Günlük olarak kaç porsiyon meyve ve sebze tüketiyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Hiç tüketmiyorum",
                    "1-2 porsiyon",
                    "3-4 porsiyon",
                    "5 veya daha fazla porsiyon"
                ],
                "correctAnswer": "3-4 porsiyon"
            },
            {
                "id": 5,
                "question": "Stres yönetimi konusunda kendinizi nasıl değerlendirirsiniz?",
                "questionType": "scale",
                "scale": {
                    "min": 1,
                    "max": 5,
                    "label_left": "Çok kötü",
                    "label_right": "Çok iyi"
                },
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 6,
                "question": "İş yerindeki çalışma ortamından memnun musunuz?",
                "questionType": "scale",
                "scale": {
                    "min": 1,
                    "max": 5,
                    "label_left": "Hiç memnun değilim",
                    "label_right": "Çok memnunum"
                },
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 7,
                "question": "Sağlıklı beslenme alışkanlıklarınızı değerlendirin.",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 8,
                "question": "Daha iyi bir yaşam tarzı için ne gibi değişiklikler yapmayı düşünüyorsunuz?",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 9,
                "question": "Hangi konuda daha fazla bilgi almak istersiniz?",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 10,
                "question": "Son bir haftadaki genel ruh haliniz nasıldı?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Çok mutsuz",
                    "Mutsuz",
                    "Normal",
                    "Mutlu",
                    "Çok mutlu"
                ],
                "correctAnswer": "Normal"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 2,
        "title": "Anket Başlığı 2",
        "quesions": [
            {
                "id": 1,
                "question": "Günlük olarak kaç saat uyuyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "3 saat veya daha az",
                    "6 saat",
                    "7-8 saat",
                    "9 saat veya daha fazla"
                ],
                "correctAnswer": "7-8 saat"
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Günlük olarak kaç bardak su içiyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "0-1 bardak",
                    "2-3 bardak",
                    "4-5 bardak",
                    "6 veya daha fazla bardak"
                ],
                "correctAnswer": "2-3 bardak"
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "Fiziksel aktivite yapma sıklığınız nedir?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Haftada hiç yapmıyorum",
                    "Haftada 1-2 gün",
                    "Haftada 3-4 gün",
                    "Haftada 5 veya daha fazla gün"
                ],
                "correctAnswer": "Haftada 3-4 gün"
            },
            {
                "id": 4,
                "question": "Günlük olarak kaç porsiyon meyve ve sebze tüketiyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Hiç tüketmiyorum",
                    "1-2 porsiyon",
                    "3-4 porsiyon",
                    "5 veya daha fazla porsiyon"
                ],
                "correctAnswer": "3-4 porsiyon"
            },
            {
                "id": 5,
                "question": "Stres yönetimi konusunda kendinizi nasıl değerlendirirsiniz?",
                "questionType": "scale",
                "scale": {
                    "min": 1,
                    "max": 5,
                    "label_left": "Çok kötü",
                    "label_right": "Çok iyi"
                },
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 6,
                "question": "İş yerindeki çalışma ortamından memnun musunuz?",
                "questionType": "scale",
                "scale": {
                    "min": 1,
                    "max": 5,
                    "label_left": "Hiç memnun değilim",
                    "label_right": "Çok memnunum"
                },
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 7,
                "question": "Sağlıklı beslenme alışkanlıklarınızı değerlendirin.",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 8,
                "question": "Daha iyi bir yaşam tarzı için ne gibi değişiklikler yapmayı düşünüyorsunuz?",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 9,
                "question": "Hangi konuda daha fazla bilgi almak istersiniz?",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 10,
                "question": "Son bir haftadaki genel ruh haliniz nasıldı?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Çok mutsuz",
                    "Mutsuz",
                    "Normal",
                    "Mutlu",
                    "Çok mutlu"
                ],
                "correctAnswer": "Normal"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 3,
        "title": "Anket Başlığı 3",
        "quesions": [
            {
                "id": 1,
                "question": "Günlük olarak kaç saat uyuyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "3 saat veya daha az",
                    "6 saat",
                    "7-8 saat",
                    "9 saat veya daha fazla"
                ],
                "correctAnswer": "7-8 saat"
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Günlük olarak kaç bardak su içiyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "0-1 bardak",
                    "2-3 bardak",
                    "4-5 bardak",
                    "6 veya daha fazla bardak"
                ],
                "correctAnswer": "2-3 bardak"
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "Fiziksel aktivite yapma sıklığınız nedir?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Haftada hiç yapmıyorum",
                    "Haftada 1-2 gün",
                    "Haftada 3-4 gün",
                    "Haftada 5 veya daha fazla gün"
                ],
                "correctAnswer": "Haftada 3-4 gün"
            },
            {
                "id": 4,
                "question": "Günlük olarak kaç porsiyon meyve ve sebze tüketiyorsunuz?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Hiç tüketmiyorum",
                    "1-2 porsiyon",
                    "3-4 porsiyon",
                    "5 veya daha fazla porsiyon"
                ],
                "correctAnswer": "3-4 porsiyon"
            },
            {
                "id": 5,
                "question": "Stres yönetimi konusunda kendinizi nasıl değerlendirirsiniz?",
                "questionType": "scale",
                "scale": {
                    "min": 1,
                    "max": 5,
                    "label_left": "Çok kötü",
                    "label_right": "Çok iyi"
                },
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 6,
                "question": "İş yerindeki çalışma ortamından memnun musunuz?",
                "questionType": "scale",
                "scale": {
                    "min": 1,
                    "max": 5,
                    "label_left": "Hiç memnun değilim",
                    "label_right": "Çok memnunum"
                },
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 7,
                "question": "Sağlıklı beslenme alışkanlıklarınızı değerlendirin.",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 8,
                "question": "Daha iyi bir yaşam tarzı için ne gibi değişiklikler yapmayı düşünüyorsunuz?",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 9,
                "question": "Hangi konuda daha fazla bilgi almak istersiniz?",
                "questionType": "open-ended",
                "correctAnswer": ""
            },
            {
                "id": 10,
                "question": "Son bir haftadaki genel ruh haliniz nasıldı?",
                "questionType": "multiple_choice",
                "answers": [
                    "Çok mutsuz",
                    "Mutsuz",
                    "Normal",
                    "Mutlu",
                    "Çok mutlu"
                ],
                "correctAnswer": "Normal"
            }
        ]
    }
]